台模着火紅色bikini 少女峯高舉青天白日旗

台灣模特兒陳郁晴（羽晴）在facebook不時貼出性感照，曾在瑞士少女峯雪地上，毋懼寒冷穿着火紅色比堅尼，高舉青天白日滿地紅旗。

她的出眾上圍也令到宅男暈得一陣陣，大讚她「超美！」「戀愛了~」「喜歡妳小露乳溝的性感」。

我愛台妹 台妹愛我

大陸樣

少女峰

台妺正皮
行為正皮